而家有咩咩小行業可以創業賺到吓錢？

賣女人衫？
小食舖？
賣玩具？

Karen

做馬伕

寵物店 識啲人真係對狗好過對人

連登打手

五毛

做寵物美容都ok
有個fd幫襯果間係工廈
個女嘅一腳踢做曬
都好似幾多booking
但首先要學左咁嘅技術

手作 皮革 首飾 小食嗰啲
用ig facebook開唔洗錢，
想好啲買埋個web plan做網店都係一年幾舊水
做起左先落廣告都仲得

不過好似愈來愈多人做

唔知啲cert難唔難考

寵物美容、殯儀一條龍

有冇推介

真係愈黎愈多人做 小食我係指 街舖魚蛋燒賣個d

我曾經有夢想係開一間賣模型 figure 嘅舖
但真係計落係冇得做咁濟 來貨又貴 又要食死貨先俾到好貨你

寫app

地鋪真係賺埋都唔夠交租
一個月十幾廿萬

hkjc

我已經唔想打工 仲有咩可以冇咩特殊技巧又搵到d錢嘅行業做

做雞

如果我係女 實做

ptbf

真係有方法易搵錢你覺得會唔會有人係到話你知？

骨灰龕

最噁心係同隻狗講「仔仔，媽媽錫錫」

下 係唔係我問題 我覺得好sweet喎
利申 真巴 勁中意狗